進修定做野?

23歲，酒管HD畢業，做左幾年pt，發覺冇乜技能傍身，又唔希望做死飲食，諗緊進修(例如建造業嗰啲)定係考個QAS入保安好?
請大家俾啲意見

讀土木工程

進修

報個水電牌 學好啲英文 第時移民都易啲

去搵夜校半工讀